非紀錄部隊vetting財政部份嚴唔嚴

我見出事既多數係警察
如果係普通2a3o or degree grade
係咪只要冇差人錢 冇破過產就ok?
我見警察連月月清都唔得

紀律

google都唔識 想做officer grade?

就係Google 講到好嚴重 尤其警察禁多過1000都比人問

你真係弱智，Cut哂所有會查既野等一兩年咪得囉，咁都要問，真係屌你老母，屌埋你老豆

怕西咩
真係查到話你唔得咪唔做

我都知可以cut 但依家就要vetting嘛
其實我借過錢但係還哂
月結單都會有入數紀錄架嘛
怕fail姐

我借過錢但還哂
點會查唔到？
唔係要show 月結單架咩？

okok
咁你知自己有做過 而家係咪想呃政府？

就係冇得呃嘛
呃左咪仲衰
我唔係要呃
只係好奇還哂錢其實係咪冇影響
TU A grade

我係你就早d訓等通知好過

咁你係咪唔考 考佐先算啦

咪住先
如果係2a3o or degree位
所謂vetting只會check 有冇犯過法
同埋會tick你係咪有欠債
好似唔洗比月結單架wo
你有借過但還哂即係唔洗tick

有冇講錯？